專一 上進心 脾氣 夾，排次序

對男朋友要求 4樣 大家點排
我排 專一>脾氣>夾>上進心

好多時分手主因都係唔夾同第三者

專一夾脾氣上進心

專一 脾氣 夾 上進
之前嗰個就係脾氣極差頂唔順

same

專一 脾氣 上進心 夾

果然專一係最基本 又最多男人衰呢獲 搵到專一男係咪勝過另外個d

脾氣真係好撚緊要

專一 夾 脾氣 上進
夾就自然少嗌颯啦

點解平時d人講到 上進心咁緊要

因為全部都係巴打覆

理想還理想

我脾氣大係因為太上進

專一 專一 專一 專一

專一 又好脾氣 無上進心
啲女（因為男好少嫌女無上進心 ）就會嫌
然後搵到有錢仔就

當男人又有上進心 又好脾氣
咁自然多女埋身
又話人唔專一

油頭肥柒 專一你 你咪又係跑走
幫你改啦

專一>上進心>夾>脾氣

中庸type男朋友？

為左工作 發絲打脾氣都ok?

專一 夾 脾氣 上進心
其實專一已經好屈

想呃邊個 咪又係錢行先 不如加番個 element 叫 家底？
夠晒專一冇識其他女
夠上進 番學番工（都夠辛苦
脾氣唔錯 至少唔會對以前女朋友發晒脾氣 粗口橫飛 溫柔
夾 我一向就人

利申 圈子細 唔樣衰又會做運動 傾得計

夾+專一已經無敵la

專一 脾氣 夾 上進心
專一，一定係最基本最重要，有幾多其他優點都好，唔專一都唔會到你享受。
脾氣，係因為我本身幾倔，雖然唔會大發脾氣，但一倔起上黎，脾氣唔好啲真係好易分手。
夾，係用黎維持一段關係既熱情，做啲共同興趣，傾啲共同話題，唔係一世會好悶。
上進心，我反而成日叫男朋友唔好返工咁chur 想佢陪我多啲，寧願日日一齊食下平民野，好過間唔中先見一次食好野

巴打 翻工翻學 又唔係大洗 應該唔係窮